Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 296 元朗打人個班撚樣有無人性 我屌你老母

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

5寶入面mcu好似得85有會場限定?

fullpay咁癲

05分登記完，但未出確認畫面，跟著彈我去再登記，但再登記又話我email 同電話用左，點算

等email

元朗打人個班含家產 我再一次屌你老母

預左等一個鐘

06 先收到 email 係咪

收到成功登記email,如果到時收唔到預訂資格email係咪唔洗去動漫

以往經歷比得全數既都係幾個月內派貨

自己唔撚睇清楚t&c屌鳩我老母既Ada王騎,仲有一班附和佢既人
睇清楚未?出黎死撐定道歉?

有無12點10分之前既巴打reg完無email

lm

但係隻戰損版L文都未過licence

04 mail

08 email

得你咁care full pay定訂金

買1比4 送1比6配件
猴活真係鬼才

12分email

03 submit 冇email

我 收唔到email
擔心係自己填錯
定冇收到就代表冇

屌，20分先禁 實無

DLC GG

+1

擔心就send email去sb問

我
04分sumbit 見到thank you 個頁

得啦得啦 威啦
叻叻豬 洗唔洗搵人哄番你

不如我同你賭，如果到時要比全訂既話，我送一set單比你，如果唔洗既話，你送一set單比我
賭唔賭？

02分mail 希望中啦

上年夜晚先入都有
今年真係唔知

same here

?????

屌你老母臭閪 你奶你老母塊閪啦 打左去rb問係比訂啦 係未知比幾錢訂咋傻閪

我send咗 通常幾時會覆

係啦係啦 你好撚叻仔啦 之前都無玩過full pay 到個日咪知 唔比人打錯咩

平時都12點mon post，但次次都safe
今日訓遲左少少已經39分，屌你老母。

D人係唔撚識中文？屌乜撚？睇清楚先屌啦

HT要行DLC路線

其實佢應該係照copy and paste四寶嗰個
唔記得改

gchi

其實我覺得佢連埋個座先會1/4，隻spider man 係1/6黎。 會唔會咁？

利申：鳩up ，未見過實物 。

條友真係傻撚咗
少少嘢係到chur住曬

問撚左rb係比訂金
問撚左rb係比訂金
問撚左rb係比訂金
問撚左rb係比訂金
問撚左rb係比訂金

係咩,前post咁多人留言你都要學藍屍選擇性失明我又唔會阻你既
我在意既係佢扮老屎忽廢老口吻話以前唔會就代表以後唔會姐
打手要轉移視線話我窮,介意full pay?抽到再講啦

EG 重甲WM 準備超越IW WM
不過唔同色 兩者可有

POST霸個TOPIC

我都係 反而之後10幾分reg就有email

擺到明係懶，照copy四寶嗰頁唔記得改

20分搞掂
宜家都未有EMAIL

你睇你嬲到

得啦屌你老母收皮啦
玩咁耐都知冇乜可能full pay啦

如果唔係即時收到
就冇㗎啦

垃圾ht
登記完冇email

個座1:4就唔係咁細個

你知唔知自己講緊d咩
佢係1:6 出幾大堆野都係1:6架啦

卡死左出唔到登記成功，又冇email…
但再填又話我電話email已經用過…

咁我算唔算登記成功＞＜

擺明啦 係d傻閪先jer撚住黎講 個串野根本唔預人睇咪要copy fb個串先係打出黎 個撚個full pay等2年咩on9 有腦都知唔會

唔好咁小家啦

睇下隻EG WM, HT真係年年都進步緊 好勁

頭先用電話撳完submit load唔到
跟住用電腦撳話我個電話同email用過
但我又收唔到confirmation email
是咪等睇下會唔會好彩有QR code email？

一樣

D人話到時派彩 可能會有 始終你登記左

咁都好鬧

咁小事都可以嘈

同上

小學雞

一隻比一隻貴

咁快就收單

咁撚好火 出去一齊打鳩班黑社會好過啦

越睇越靚

之前好似有巴打試過收唔到confirm email但之後收到qr code email 利申未試過 唔肯定

希望HT想賺錢，大貨啦

我理得佢打錯定係真,我恥笑你班屎忽鬼未睇清楚就一副廢老口吻屌柒我,有埋圖又唔撚敢出聲,依加比我追撃又唔認自己錯,話要同我賭
我好撚窮炸,我怕輸,知你同禮義廉一樣有錢,不過肉鳩酸無廉恥姐

1比4 gg有頭雕

8月1會再開普通版

我見fb寫6款跟住有兩隻gg
係咪即係gg普通同deluxe都要係會場買

Full pay訂定幾多訂先

我
果次有睇到登記成功
今次連登記成功都見唔到，但話我既資料已經用咗

為一開心開心事 唔洗MON POST

希望星期三出得切QR 要預早請定假

今日見事未消化完，今日你開？有冇攪錯！

條頸都係冇處理到

係咪嬲到面紅耳赤
係咪諗住每個回覆都打三四行去駁

兩隻都有得禁, 應該係

動漫節咩都唔出 唔撚使安排人手 取消埋佢好無?

其實比訂 定 full pay 咪一樣， 最後都係要比。 有好鬧 大家心平氣和講下hot toys邊個好 邊個正仲好啦。

要屌就屌左啲牛屎佬同黑警啦。

屌你國難當前仲呼吸食飯all屎

仆街奶野, 唔知紅黑用唔用倒

夜小小打去問下可唔以寫授權信代訂先
Btw聽聞WM有新頭雕

我都係

有寫到話有新頭雕

紅黑GG冇發射器

一隻比一隻重

我想問收唔到email個啲係咪都係訂1隻
我個frd遲我入 訂2隻但收到email

人偶的另一焦點將落在全新雕刻與塗裝的James Rhodey極像真頭雕，頭雕是由Hot Toys韓國團隊製作，充分表現出演員Don Cheadle面部輪廓及表情神態。

但張圖連blur左既頭雕都無？

想問下上年去過嘅巴打，佢派時間俾你time slot係有幾長?如果我喺出面排緊隊跟住入唔到去Miss唔到個Time slot咁點算?

BTW今年係全marvel，SW棄養左？

係分左 普通版/豪華版(會場版） 普通版/豪華版(普通版）8月上廿樓訂

05分 話我成功但冇比email我

上番SB好似

我一陣打去問

我都奇怪

無所謂啦
上年4寶同6寶個三隻咁高質
今年真係唔在意

無email

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

黑人頭算吧啦 BP個頭

屌你老母5P仔

我都未消化完721,我寧願miss，都要追擊721

我又唔明我有咩需要嬲,用triple哥,原子果套激唔到我
我確實睇到t&c咁寫先拎上黎講屌,而有人衰左唔認錯,圍爐,預左既事喎
香港人,咩圈子咩色都係咁無恥,好正常丫

09分 希望有

啱啱ig都見到佢出咗兩個post

same

Submit完又load唔到 再submit就俾人DQ send email叫佢check

睇返ip 32cm 85 32.5cm
兩隻差唔多高？！

有人問左RB係比訂喎
你有咩回應

究竟20分有冇可能(我估好低)

佢仲打緊字呀
未回應到

其實兩年之後先有嘅貨
邊有可能full pay

準備打幾行字屌番你

應該ok嘅 因為真係好多位

我都係20分無email

因為嗰日我要去睇醫生，但係撞咗上晝時間，我驚佢比嘅時間係上晝跟住我就訂唔到，所以想知Time slor落係有幾長

我有

500個07分收皮，動漫就應該一日做500張單綽綽有餘，所以我覺得有機

所以我都奇怪 明明ip睇落好撚高
依家先32
anakin都31啦大佬

呢個係咩比喻

其實佢今日唔開邊講得切
星期五已經係第一日動漫節
取消又係俾人屌

仲有最頂依句寫ps4 gg，仲以為會有velocity/negative/紅金iron gg添
「會場搶先預訂 MARVEL電影《復仇者聯盟4: 終局之戰》、《復仇者聯盟》、電玩遊戲《Marvel’s Spider-Man》共六款珍藏版人偶」

我反而覺得下身有啲瘦

有咩事都唔好出元朗

20分same here

咁咪即係ht出錯,有咩回應?
反而我第一個post話要full pay,比人屌我鳩嗡,貼埋圖扮睇唔到果個仲未正面回應喎我好嬲呀,我好嬲香港好多人淨係有口屌人藍屍無恥,自己無恥咪又係扮睇唔到

其實有

好似有, 但無咁大舊凸曬出尼

動物節唔係開12點？

冇得自己揀日子嗰啲多數都有

要拋售006

無錢出糧啊

20分有email

Hot Toys將陸續公佈更多展覽詳情及最新產品供粉絲即場購買，敬請密切留意Hot Toys Secret Base Facebook官方專頁的最新資訊!
又要比錢啦

我SEND左去INFO@HOTTOYS.COM.HK

wm6唔知有乜存在價值，連個全頭雕都冇

收左入頭盔度啫, 唔洗緊張

confirm有愛國單再講

唔會20分就爆5日咁癲掛

Lm

又cosbaby屌

各位訂咗咩？我Mark 85

訂左1比4GG 收唔收1比6好

05分 thank you 我 但冇收到email

俾大家開心下睇狗仆街

究竟fullpay 定訂金冇錢

第一次，有啲怕冇位

戲入面係出全頭，唔知佢會唔會比全頭雕，見佢寫係全新雕刻

不過都靚ge

spiderverse cosbaby
可能仲有紅衛兵現貨

提都冇人提

Email Has Been Used
Mobile Has Been Used
1點正打去SB都無人聽
send埋email先

動漫咁多日每日時間又咁長 應該好多名額 我覺得20分鐘都有機 見要五個工作天處理 應該個處理量好大

見到個樣覺得好不安

出貨先會提

出埋d奇形怪狀既野唔知做what，貪版權費平？

冇咩事唔好出去

叫老豆去張單都係落我名咖何?

個樣咁兇狠不了

克警：

我有個frd禁左佢同ironman即收到email
我淨係禁ironman乜7都收唔到
佢仲要遲過我禁

侯活你夠薑就派27號比我 最多唔撚玩

Mk 85
Rocket
War machine

重甲好似得tony死果幕有除頭盔，即係新頭雕係喊樣？

睇黎最早係04mail

冇特別野送 會唔會冇普通版

估
85 - 1000
WM-1000
GG -1500
ROCKET-500
VENOMPOOL- 1000
定仲貴D?

等緊QS對死版

做乜貼我出嚟

上年mk7 27xx，1500訂，85同IP都應該係1500訂

冇email係咪即係冇機會

85 - 1500

屌cls

上年wm都係咁 都有普通版

有無傻仔同我一樣
唔撚識英文
打咗做
小志強 (英文)
小志強. (英文)

唉尋晚掛住追live，今朝起身時已經12點9
完全唔駛諗了

85同wm應該1500

屌你睇email講咩啦

自膠記錯左

我到依家都無email cls

預估星期四收email?

上次紅黑好似等左一日

我50分㩒，一分鐘已出email

第一次訂所以唔知道原來拉落去有中文,唔該巴打

1:4 gg連埋個地台咪好撚高... 無位

星期四晚

Good Luck

訂左4隻 都要5K
猴活又FATFAT

如果係會場版比發砲特效件就好，可惜會場都無額外件

43.5+18=61.5
你度下夠唔夠高

上年PS4 GG都係咁

唉 成既晚嬲撚到訓唔到
一起身又skip埋隻85

咁樣放隻ip出嚟真係輸囇

希望有好消息

09email希望有

記得之前有個桃乜乜乜
係咁吹奏話重甲會係dlc 一定要訂wm6

同開嗰個EMAIL
THIS EMAIL HAS BEEN USED
做乜鳩

屌你老母 delay到幾時~~~

支持上網訂個個?

只撳左1/4 gg ,85 同venompool 其他真係興趣不大

8月1號去排隊算....不過好好奇85仲有咩bonus part.....

要比哂全數

禁左全餐，擔心緊

係阿

排動漫又成2-3粒鐘

中途發生意外

DC

有冇人上過

WM6 得支炮仔 真你唔知買黎做乜 留黎做死貨

唔企直可能得呢

今年4寶6寶都冇沙鍋

走地台就得

ME TOO 到依家都冇EMAIL收到

唔一定要企上去嘅
不過本身43cm都爆一堆原本預放1/6嘅display box啦

我訂果陣唔係因為有Dx15係手都未必訂咁高

好野緊係留比自己玩
玩爛玩嫌先黎賣

你畀DC先啦
DC撚好無陰公已經

利申戰術bat持有者

今次冇得揀日子

有冇人未收倒email?

Ip寫有頭雕

隻大蜘蛛可動好堅下，d pose好自然

我

聽住先

2年後見啦

我都未

同你一樣

等多陣啦

官圖無限好，出貨屌老母

撳少左venompool
睇返又想訂埋

又係body可動 件衫唔可動

我都係咁🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
但email都冇個

一開就禁哂6隻之後先發現venom同普通1/4gg唔想要

95%原價收得番

放心，呢隻九成會變骨。

到時賣番出去囉

緊張到打錯名 仆街無email

直接出venom咪算都會買 venompool好似唔知點咁 又唔靚 真係不了

1/4 gg真係比佢陰到 豪華版普通版都有

下隻1/4高質到爆喎
我敢肯定邊個冇訂1/4gg實後悔

如果只比訂
85 - 1500
wm - 1500
gg - 1500
rocket - 500
venompool - 1500

今年85 wm仲貴過上年動漫mk7
mk7 1500訂

義海放比你+500

咁晒6隻 係咪要硬食晒6隻？

屌掛住睇新聞

YES

兩隻訂哂

一樣+豪華1/4gg

如果禁到，應該留戰損iron man唔留原本個隻

貴撚到痴線
size: 6:4
價錢: 4000 vs 1500

張圖隻色調深左好似好左型d

如果可以蕉蕉蕉黑警同恐怖分子我買夠10隻

我錯手撳多左隻vp

會場預先訂購咋喎

平身冇諗住訂見到SDCC 同ROCKET擺埋一齊
就禁左

佢有個地台嘛，小丑都3480啦

我都係，手快快㩒多左

多謝您的登記。

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下預訂Hot Toys 珍藏人偶產品的資格。

無email+1 上年遲幾個鐘先有都中 今年難講
我20分

會場首日

17分未有email 係唔係已玩完

其實唔要shield
你遲下上去訂ironman 都得啦

1/4gg 應該要2000訂
上年黑武士好似都係2000？

之前個個都估6/7
點知開個5比你
猴活你真係好野

20分抽 啱啱先收到email

係人都有ga la

其實星期五已經開始講一定係星期一開 不過琴晚發生左咁多野 大家都無曬心機

不過動漫無肥雷無哭 得隻85 2.0

Diu
唔好再講

04 submit仲未有 驚冇得訂
14補多飛即刻有

加一
send email去問咗未覆
電話無人聽

冇心情揀
一野tick撚曬

兩版已訂

無Hulk 無Thor

22分，6分鐘前先收到email

宜家先收到email係咪冇機會中？

04分收到但係淨係㩒左ironman

係

原價放俾你？

動漫節根本大把位驚咩
利申：21分收email

21分危d wo師兄

貼多次：
網上訂完請耐心等候3個工作天，唔洗心急，上次打電話去問左，就算無confirm email，都會直接收到QR code email,職員話只要有成功登記個版面就得，個系統太繁忙，有時會遲發，耐心等候！有咩疑問，自己打上去RB問最好，好快有人聽

好危下

無左個合口頭雕，仲以為有雙頭雕添
諗左陣手套關rocket咩事先醒起整手套果下boom

已超過2萬張單 你覺得呢

係咪要？

08分入完load唔到，之後再入就話資料重複，唔俾入
仲未收到email

我女人18分入，一樣未收到

不了

18分訂完 依家未見

下 關你咩事

為了讓人偶迷抖擻精神、全面進入迎接香港動漫電玩節的狂熱狀態，即將於展場率先公開接受預訂珍藏版人偶

我都未 係唔係即係登記唔到？

訂野其實好快 係HT自己check人咁多野搞到條隊咁慢

香港搞成咁，其實訂到都無咩心機...

1220 禁，確認登記成功email 係1221

btw 05收email 係咪請定星期五好d

哦

唔好啊我20分

點睇

大貨啦

明年請早

38分仲有冇機？

2萬係點計出黎

如果無，8月1再禁

唔知點解睇完大J篇野
好想喊

但我上年收工先入單都有啵
雖然唔係首日

本身04分submit左 跟住又話email用過 最後要用另一個email先得
28分email唔知仲有冇？

估唔到肥thor同hulk都冇係六寶即係仲要繼續mon

submit完條link最後個number
04分入完，你呢家再入 睇下個number差幾遠

唔會啦 佢個頭識發光

打上去問一問

1點打到宜家都無人聽

無留意巴打04分果時係幾多

1219先收到email 儘管睇吓佢比唔比到我

真youtuber 佢想帶動埋其他youtuber個下抵讚

今次要五個工作天內

85 WM 應該1500

HT出Rocket係咪比多個合口頭會死

但係3個工作天後就開始啦喎

1200蚊 比2個頭你係會死架
pepper 2000都無全頭

真心on9，我鍾意擺靜態pose，呢個頭真係好尷尬，以爲佢IW用左就唔會再用啦，點知真係再用

請問如果今次登記唔到 遲啲仲有無機會訂85？

突登遲d入避首兩日撚狗時段

等8月1

係喎

有，冇左個透明盾

竟然cut咗

荃灣都有少少危險

無錯
睇佢時間點分配姐

五個工作天係咪26無得排

兵馬巴又中

patriol有新頭好似，sb段字有寫

部電話好無謂

我個CASE係電郵同電話都has been used
打去RB係真係好快有人聽
但職員就話System方面嘅嘢佢地都答唔到
所以要我打去Secret Base度問下
所以如果同我同一個情況嘅巴絲
我諗都係Send Email + 打電話比SB
希望所有連登巴絲都可以訂到自己鐘意嘅Figure

我早走左 依加返緊去
元朗巴打早走到既好走 寧可信其有呀

好似係game入面招大技

希望22分都有最尾日訂下

其實呢隻幾過癮
但2000幾蚊入隻電玩角好無謂

個款有d似雕像

咁又唔係ps4 gg全部都好正

之前訂唔到都好火滾，但今次我真係冇乜心機
有其他嘢令我太嬲，訂玩具呢啲有就有冇就算
但政府，何君妖，死黑警同班垃圾黑社會我唔會就咁算架屌你老母！

又關荃灣事

屌認真係咪要走先，元朗雞地返工

咩料，話我電話email用左就係5p仔
係咪點錯相呀

巴打小心

＞＜

走啦，雞地

真係好似周星馳嗰套上海灘咁，着白衫比黑衫打，着黑衫比白衫打

呢個世界依然係咁運作轉動，嬲都無用，見得就會慣，香港已經係一個死局，無我改變！唯一方法就係離開，選擇一個合適自己既地方，走唔到就盡量搵方法令自己舒服d,努力賺下錢，令自己同屋企人開心d

8月1再禁

我點你老母錯相 死返5P啦

早收工返屋企先 唔上去訂arc reactor

8月1都係要上網登記？我驚好似今日咁又太遲 可唔可以好似之前咁上20樓登記

想問如果用咗屋企人個名去登記係咪可以寫授權書俾我我去排隊買?

有得走好走 屯門屈人寺公司都出通告

走啦 過2日再去交通廣場飲野

我邊度得罪你呀

幾時開訂

其實做過動漫節書展就知估計到HT吞肚量好大，一萬張單真係至少。

5個工作天 過左首日動漫節

走啦屌你 重返工！不過似係去元廣個邊 巴打小心

我04開始填, submit卡關得12 email, 手機Load唔倒所以都係尻tick格仔全餐, 如有CODE可以原價出讓 1/4蜘蛛普通台,ROCKET同死毒 比有緣巴打

想要rocket同IP2.0

同問，打極電話都無人聽

多數都冇問題。

即係過左首日動漫節嘅五個工作天內 可以直接上20樓訂？

求解答

夜小小先打去RB問啦

網上噤不到

RB話要SB先check到

等 我1324先收

走

Rocket 2020 Q3-Q4
IP 2020 Q4-Q1
GG 2020 Q4-Q1

夜晚出去元朗食晚餐無野驚

當然唔係 依家講緊官方話5工作天內可能會疉開展首日

有冇巴打20分前係未收到email

我20分前 1324收

屯元天既巴打 快撚d走 差佬全面罷工

實打撚到天昏地暗

住屯門喺荃灣返工，Bingo

住荃灣表示........

咁首日個d點算

1215先㩒到 係咪冇機

17分仲未有 喊撚咗

好似改番1:4啦青

依家唔知 一係25派彩

我旁邊間鋪都閂左門

你唔閂?

志明 搞事巴 快走 元朗準備黎料

Sorry 巴打我係新手 我唔係好明五個工作天係咩意思

巴打小心啦，去返安全既地方喇

好似柒左 想問一問 如果姓氏同名調轉左係米收得皮？

你括約肌係咪驚到放鬆晒賴晒屎
HT員工次次標準都唔同

哇大佬, 唔明咩叫五個工作日, 你直頭唔係ht新手, 係社會新手喎

附近個撚個啲人都走，仆街老細唔應機

社會新手

有匙就自己鎖閘走啦

姐係今日開始計5日內 啱啱疉住個展期
22 23 24 25 26 26開展 會疉住

好快啲走
朗屏似會打仗

走啦

岩
如果你老細未轉黃
可以迫埋佢
話佢知警察無撚用
你失哂信心
命仔緊要過佢間鋪

好似唔關hot toys事建議你問下中文老師

走啦屌 重等? 先斬後奏吧啦
yoho 已經閂得7788
你老細咩料子重可以開鋪咁把炮啊
今次扮多次大佬 快撚啲鎖鋪走人啦

屌你 呢個好笑小朋友？

感謝fact check

巴打真係快啲走 唔好為份工博命 班鄉黑無性呀狗黎架亂咁咬呀

呢個係講緊有盾嘅豪華版可以訂嘅時間？咁8月1日又係點玩法？？

如果真係同傳聞中嘅黑食黑有關
咁真係有x和, beyond保都唔會掂
分分鐘打得仲勁
我見元朗精品都話呢兩日兩點後唔開門

入會展26-30 8月1普通無special件

Ht:俾屎你都係照食 點解我要做咁好？
何況我鍾意Star War多啲

想知gg要落幾多訂

1500-2000掛

元朗屯門啲風應該準掛

特別係#539 今朝已經傳今日搵咖哩雞落手
唔肯定張相係咪真
但真係小心...

傳得好勁黑吃黑，
無乜事唔好返屋企撚玩具住，
出去借宿一宵喇

POST 頭 : 唔明咩叫五個工作日, 你直頭唔係ht新手, 係社會新手

好 我明啦 咁我等8月1啦 唔該曬巴打

叫咗屋企人嚟車我，啱啱鎖咗間舖

快撚D走啦巴打

小心d呀巴打
琴晚班癲狗沖埋出馬路周街扑車

快d走啦，命仔要緊

我都準備走啦各位巴打小心

我都就走

如果有巴打係屯門元朗真係小心啲 班友真係唔係人咁品 千祈唔好出事

你本身熟唔熟元朗架?
有無元朗巴打幫手搵下安全上車位置?
琴晚班白衫恐怖份子車都追住黎打
萬事小心

屋企人接

夜晚出元朗

唔好咁痴線啦大佬我喺元朗依家都即刻走

我諗佢未知元朗入面咩環境 好多鋪頭餐廳落哂閘

呢個時間 唔到我地理架啦 由佢地黑吃黑啦
Btw 我返到去啦 大西北巴打大家都小心d

住元朗，照常食飯買野

執生啦

I feel so dark

我唔熟個頭 如果元朗開片 港島番天水圍會唔會好危險

唔好呀喂 穩陣d好
雖然我見到重好多師奶買送

真係冇人知 唔知佢地會邊到開片 正常應該冇事 因為天水圍應該出曬元朗

TVB無講咩事丫嘛

會..大部分去天水圍既車都經元朗，坐的士啦

直接搭巴士返啦，盡量唔好轉車會安全啲
969號可以灣餘直到天水圍

周圍都有可能 唔會Cum好咩地方開片掛

*灣仔

如果大欖直接到天水圍 應該穩陣啦掛
咁都好啲 唔該曬多位巴打

你住元朗？

小心呀巴打 記得報平安

上左車 暫時Safe

屯元天既巴打同我死返屋企玩Figure

唔係我雖然我住個邊都傳今晚有野

証明經過琴晚
市民對警犬失哂信心
一放風就收哂鋪
我就唔信全部鋪頭都黃絲開

已經唔關咩派別事
而家係黑幫打鬥黑警唔撚理

屌 聽人講大圍 大埔都有黑社會
我住大圍 陣間仲要去大埔踢波 好撚驚...

想問 收左張mark7單 佢加過一次名 我可以再加名？

已經唔關黃藍事 依加係成個社會都有治安問題

呢啲地點可上車

經天水圍呢啲地方
巴打盡量一落車就直接返屋企喇

你肯俾錢
佢理鬼得你

屌你盧狗 咩都唔清楚唔了解 你開乜撚野記招啊????????

唔該曬 我幫人問

傳馬鞍山沙田 大圍大埔應該唔會有份

屌你老母打電話上去問啦

朗屏要小心

吸引巴唔係住沙田咩

我Sade

住大西北嘅巴打們要小心 九龍友表示好撚擔心

Safe

who are you

Hello吸引巴

起底了

我地識?

的士都無架 點搞

各位手足注意安全啊

Katie幾好人
訂完嘢叫我小心啲

巴打係邊？返元朗？

女神

觀塘返元朗 巴士呢個時間都爆

岩岩返到屋企

大家唔好出門口啦今日 係屋企玩figure啦

無現貨同我玩單玩間尺咪撚出黎

天佑元朗既巴絲打同良好市民死鄉黑狗立即多啲皇天擊殺

睇最尾

心急禁錯訂左spider man normal ver...

我一入到網 乜都禁哂 最多原價走

改番喇

我仲未收到email...

睇到了
自膠

重甲wm個介紹話會有極像真頭雕？

死火
今日係咁睇左新聞唔記得睇
記得睇fb入到去撳已經3點幾了
今次係自先到先得定抽籤?

先到先得

但我收到email確認

05分未收到

隻狸貓愈睇愈cute愈想要
早知訂埋

我要豪華 唔要普通

本司將按照登記的先後次序以電郵形式另行通知成功取得預購資格的顧客 睇下D字係咪真係咁難呀

全marvel

我有2個fd 09分左右都冇email
另外有2個19分左右已經收到

打去office定sb先問到有冇成功登記？

唔好撚打去問

收到mail 個人你咪知
而家問黎吧鬼

btw有冇巴打打左去問幾錢訂?今朝剩係打左去問係比訂唔係full pay但佢話幾錢訂要問番sb

其實自己計條數咪最多差一千幾百

掛住睇新聞，05先見到link，個網勁慢，09先登記到。唔知佔係咪已GG。

愛國 ironman 1/4 gg 估計1500訂

我係撳完submit之後load到死左 直頭冇跳去感謝畫面 預左冇機會

唸唸下個rocket合口頭係咪想出起team suit再呃人買多隻

Btw mk1呢 肥thor呢 hulk呢 team suit cap連地台呢 sw呢 falcon呢
最少重有6隻要買

天佑香港

蒼天已死。黃天。。。

1/4 gg 2隻應該4000
85 1500 愛國1500
rocket 500 隻venom好似幾大隻應該都1000訂

埋單預8500

唔要可唔可以慳番500

有d應該冇

this email has been used 同埋無email

我都想要呀 禁錯係咪返唔到轉頭

上年冇auto email
之後乜撚都冇

係番唔到轉頭 我6隻禁哂 到時可能原價放普通gg同venom算 rocket都可能會放

睇返兵馬巴
好似一樣都唔中

香港搞到咁都冇心情買
拎得貨個陣比黑社會門口搶走隻GG都冇得報警

一出RB 被人一棍卜埋黎 再搶走你隻GG
建議侯活找班拳手黎坐陣

一刀一開二先慘

btw 5點都黎 我個email仲係未收到 屌

sdcc開始左已經無人再講佢d料

貼吧啲風就當朋友

比完錢，門口先一棍卜埋黎
盒野攞入去再賣

兵馬巴 兵馬巴 講多少少啦

依上次紅黑gg嘅經驗

Email had been use即係已經交左資料去server

收唔到cfm email到時都有可能收到email

冇人知你有冇登記到

星期四正常會有email，其他人收到你收唔到就代表冇

唔洗再問了

我姓同名倒轉左 希望比我訂啦

我打個電話問 佢話可能server問題 一係就俾啲耐性等下 一係就再申請過

無事, 我次次都掉轉, auto填

我06分email，但果幾日都要返工
陳老總唔早啲出email，根本冇時間請假

點解我覺得隻GG dx會2500訂既

請定囉
照上次4寶500個位3分鐘玩完
今次當佢一日1000個位即係09分前都應該有首日啦

我08分 準備請定假

睇返之前單淘寶頭雕在盒底親，唔要頭雕應該係平$50

公司忙到仆街，都係岩岩先睇到有得禁...

無啦1/8上去訂囉 少一件件姐

最撚驚請左首日佢比次日我
陳老闆早啲出email撚少次狗得唔得

今日02分出po喎

而家都未必遲???

警犬
會答你咁驚唔好去拿貨

我講完可能會請啦 返正星期六日都放假 08分唔會去到第4日掛

真 早少少派彩先請到假去訂

我見係03喎

我一早見到 但係咁has been used 之後轉email同電話先訂到 但已經係18分既事

仲要到依家都未收到email

但今次好多人卡Submit, 唔知HT收order個時間同唔同你收到成功登記Email個時間

06分email唔請假住
都唔知會派幾時

正常就佢收到資料再auto出email
所以應該佢收order時間唔會遲過你封email

佢acg派time slot係有幾長？有冇話幾多個鐘之內？定係成日都可以去訂？

我留意到係咪desktop版個captcha係唔洗輸入任何嘢, 但mobile版係要揀方格?
但desktop版今日頭幾分鐘好似中撚晒伏

desktop你login咗google account?

打唔通既話打埋去rb xxxx xxxx 睇返美隊gif

係, 原來關事

Rb話要問Sb,屌

我知, 但係有無機會係 我同你一齊交, 大家都係04 HT 收倒order, 但係你08email, 我12email呢? 因為佢個server都唔隱定
所以, 可能有好多人一齊都係04交, 但07/08/09/10 emaill, 你唔知HT係幾時收倒咖嘛, 唔好咁老定請假住, 最多SL

同一句野仲信咩
上年咪又係咁講

講緊街鋪，唔係SB，皆旺有得訂mk7 wm4

入果D鋪訂不如食炒單

開訂都係上網搶時間 中動物節就最好 有冷氣咁排

Mk 85 愛國姐係咪應該$1500訂

簡單啲講，陳老闆想點撚你都得

訂左

我08..其實可唔可以打上去RB,佢哋知唔知俾幾錢訂

下，點解不如食炒，你唔急玩，佢都係遲小小派咋wor

其實會唔會係random抽岩岩手多用女朋友試埋都出confirm email俾我

我22分應該兇多吉小

你係咪話HT係老共叫人唔好訂果個

同名 同生日登記左2次 唔同電話 電郵 會唔會被DQ？好驚
利申：第一次登記 怕登唔就先再入第2次 不是炒家。

有架啦 準備錢就ok

如果你連字都唔識就真係唔好玩玩具儲下錢啦
唔識字起而家嘅社會生存唔到嫁啦

我一路都係CD rom
上次訂紅黑GG收唔到第一封confirm電郵
但都成功訂到,收到第二封有QR code既叫我上去訂

今日旺角安唔安全

香港無一度係安全

有無人睇得明
我睇左5次

應該係佢登記左2 次唔同電話
佢條女又係
驚dq

怕登記唔成功 再登記左多一次

巴打一樣 17分

好奇怪，我20分打緊資料未submit既時候就已經收到email, 到我submit就話email同電話已經用左， 有冇巴打都係咁既情況

唔好呀，比次機會

其實都講左咁多日係星期一一

Mon足一星期手殘接埋普通蜘蛛俠，中伏

我開緊會 不過唔柒理 照㩒
希望冇填錯野

無考到

你放咗單比咩人啊

其實對翼既視覺效果冇想象中咁好

揀左豪華版SPIDERMAN同戰損 但隻SPIDERMAN愈諗愈唔對路已經想放左佢

係咪可以安心返工了?
我之前見你成日驚禁唔到
禁左邊幾隻

去考番次再睇過篇文一次

咁撚驚

好鬼高，同埋好似唔夠橫

就算禁左都訂唔到咖無confirm email

唔會想攬炒咁痴線掛

普通版都有呼吸燈

我㩒左ip mk85 rocket 不過姓同名倒轉左 希望冇其他野錯
好緊張 又係咁load唔到 又開緊會

好狗
係咪放左炒價單比人，買家條氣唔順啊

日子時間好似隨機派？ 唔肯定

仲要mon thor同hulk,有排玩

照近期玩法就係跟入單時間排
今次9成都係

個D有WALKIN 唔MON啦

1:6夠了
土地問題玩唔起1:4

重有team suit cap連地台，sw, falcon, mk1

有冇人MON埋動漫依轉 收工?

有人幫你訂咗

肥雷

寧願要返上年有樣版個隻falcon

之後就隨緣mon 反正應該有walkin
係今次動物節先一定要中

一日官方唔公佈walk in,一日都唔太安樂，始終唔知佢會唔會網上開完就收皮

唉 而家後悔了...........

收工
果d撳唔到等walkin後期單算

肥雷起碼8月尾
如果等埋動漫普版個轉

隻85連透明盾

放出去都放到嘅

希望中星期日唔想中首日 驚25號夜晚先派email印唔切email比個fd幫我排

皆旺 Venompool 收訂
訂金 1500

85 GG ROCKET IP
又要預5K

好重要 可以比1.0玩

猴活最鐘意撚狗

收啦 仲唔收呀 日日十一點幾好似要吸毒咁

驚比腦細周到

明知屋企無位都照㩒gg仔
到時影幾張相就要瞓盒

肥thor呢

黑警死全家

但係又真係咁岩準備submit 先來收到email

唯有希望係自己禁左野唔知

到時收到email 唔係自己個名就好笑

大貨

量子巨腸都無咗

8月1號baby

邊出到咁多啊
SDCC DISPLAY出黎個D係
一年內會出

或者失左蹤

WM04 普單都1000嘅原因

其實估唔到佢1/4 gg當兩隻

已買

無會場版都係少左85 個盾
等8月 sb walkin 算

仲估mk 2 1:4

依樣真
冇諗過地台分2SET

有D危

如果唔係1/4，我一定訂
但而家愈睇愈靚

電影GG FAN屎
唔夠位擺都禁左先

㩒咗先算

Iw wm有冇跌價

我就係考慮夠唔夠位擺先無訂

收到風成功登記咗都仲要抽，抽中先可以去會場排隊訂

訂到先講
圖都睇唔到 6隻都有按。。。。

有排都唔會跌
利申 等緊+700-800先入

大家唔洗心急！等5個工作天，唔明可以google search咩叫工作天!有機會直接收QR code email!無confirm email唔洗驚

黃豆嚟講wm4 算ok, 今年啲黃豆無乜用

點解會跌

土地問題冇訂到
以加心思思想買隻1/6撚下

跌先算啦。。。。。而家d 炒狗個價企得咁硬

訂咗有大把時間比你搵位擺

SB到而加都無人聽

我係職員老閪都唔依家聽電話

頭兩三日$4500 $4600 今日見到$4200

頭先上去拎野聽到員工話應該有
睇你信唔信

咁無喇 我得一個電話num都has been used埋
Next Year Baby

唔係冇聽好耐啦咩
自從endgame個排開左先例
好似就成日唔聽

除非想要85隻大盾，其他都可以慢慢訂

保守估計 猴活又賺幾多?

唔單止比猴活撚 仲要比員工撚

我手機LOAD唔倒尻TICK左6格, 多左隻普台蜘蛛, 想用普台蜘蛛單加錢換1/6

個排日日排到截龍係忙既
但之後回復平靜都好似冇咩點聽
打去rb仲好

其實好多野google都搵到答案

望望下想訂埋gg

就係rb叫我打sb

除左rocket
全部都1500訂預佢
食全餐比訂都8000
爽

剩係85個盾已經好過上年會場版 上年會場版得配件包戰損面罩係想要

不過有我份先講，成點先submit

咁豪版呢

gg 有燈同1:6 又唔係咁計既。。。。到時出驚你班仆街見到有燈又扯曬旗

85個盾完全冇興

你連我企邊邊都分唔清楚,好難同你溝通

收到wind你係on9
fact checked

你估個個都有咁多空間放1:4仲要連埋地台咩

無可否認 大陸d料真係準得恐怖
5中4

隻大盾真係
都唔知點擺post

1/4 gg 個頭收得咁靚

係隻死毒走出尼霸左雷神同哭個位

我懷疑佢係特登放出尼等你啲全餐L㩒埋，捆綁式銷售

愛國者味精官圖愈睇愈靚

眼花

不過今日無咩人 平時無3班都上唔到 今日重要有位坐

整張慢啲嘅得唔得 想逐隻色睇清楚

整個個師兄係咪玩野 咁撚快

雷神真係變大貨

咁咪好

每隻色出一隻做戰隊

食屎啦

有我有問題，定係真係隻隻色都幾正

相個大盾會有副廠出，同戰損頭一樣

遇水變色

你覺得值咪入，成二千蚊炒

50頭有損身冇損
85身有損頭冇損

講真動漫都大貨啦

遲左成粒鐘入飛

點解無咩人討論rocket

其實每日幾多個位

無雙頭

好少野 不1250算平啦

合口頭我買team suit

上年普通版係唔係好快俾人禁哂？
同埋係唔係有得揀日子時間？

好有興趣知道呢隻同deluxe gg炒狗會開高幾多

冇人討論但幾多個都禁埋rocket?

全餐 1/4gg 85 ip rocket 自用
其他2隻睇下有冇fd岩 冇就睇下有冇巴打岩

動漫冇walk in喎

上年連會場版都冇無人爭 所以冇乜參考價值

仲以為佢會比個位dc出flash，見佢sdcc下面擺晒配件出黎，或者ps4是但一隻gg，結果佢1/4計2隻

要咗wm點都要配隻rocket啦

之前有人話ip 加rocket 6000

誇撚咗

Ip rocket係咪冇普通版遲啲比人訂？

其實係唔知多人玩左定炒左

兩邊都有

睇佢幾行字話 有特別配件先有普通版訂 姐係gg 85 venompool

啱啊 有地台點可以冇主體

咁咪炒到仆街

不過正常
細個好想買 不過無錢咁貴買得一兩隻
而家細個睇im 大個班都開始有錢買
而多人玩= 多人炒

120 000
可以滿足你咁多個願意

28號有無巴打入元朗？
睇到成班暴徒打市民真係好撚嬲

唔係27咩?

依家好似講緊27號光復

真係感受到咩叫嬲撚到震 今日再睇整合片真係嬲撚到震

你覺得會唔會？

睇清楚內文

其實唔入坑最好

普通揀時間，準備同bot決戰一分鐘啦

27..？睇睇先
見蘋果話28

閃電俠x6

出面有post討論緊27號
因為星期六大家第日唔洗返工
夠鐘就要走既壓力細左

但係有得揀日子時間？
Sorry，新手第一年玩

IP越睇越靚

會場版有無分時段？

會場無，但我唔知普通

親愛的顧客，您好：

謝謝閣下的電郵。
經查詢後我們已有閣下登記資料。

Hot Toys Secret Base 謹啟

想問12:14pm email有機會中？🤔

鬼知咩
上次4寶就知冇得估

元朗打人個班屌你老母

巴打send 去邊個email

上年會場無日子揀， 都係登記完等派時間

普通版就有得揀日子同時間，同之前果幾隻網上登記玩法係一樣

但係過左網上登記就無得walk in ,今年咩玩法無人知

整返個Email 版先

同問 我send左去info@hottoys.vom 無回覆